「九十後1仔」賣肉救手足！床上勇武！

Source:

………………

唔係手足
Don’t make stupid people famous

拉

癡撚線死淫賤

傻仔

鴨？

拉

屌你老母咩